新移民獸父多次強姦13歲親生女罪成 還押候判

39歲獸父屢次趁着一對兒女就寢時，當着12歲兒子面前，將13歲的親女的褲子脫掉將她強姦。女兒受辱未敢反抗，亦一直未有宣之於口。但一次她跟友人在公園談心事透露遭父性侵，給一女途人路過聽到，當下就替她打999報警求助。獸父今於高等法院承認兩項強姦、一項非禮及一項企圖強姦罪，還押至8月22日，等候女事主的創傷報告，以及被告的心理及精神報告後判刑。

被告一家於十餘年前先後從內地移居來港。首次強姦發生於2014年，女事主X當時13歲讀小六，她跟小她一歲的弟弟及被告回鄉探親，三人同睡一床，當晚被告就爬到她身上將她強姦。

同月底在土瓜灣家中，被告又趁X與弟熟睡時非禮她，期間因妻子回家，他才沒有進一步行動。翌日晚上，X為保險已經與弟換位睡在靠牆位置，但仍遭父強姦。

最後一次發生於去年10月，被告又再爬上X的床，X已背對着他但他欲從後硬來，最終因未能插入她的陰道，只在她的大腿上磨擦直至射精。數天之後X跟友人投訴遭父性侵，一名女途人路過聽到替她報警。

被告寫信求情指因一時鹵莽犯案，遭法官斥「屢次去侵犯同一個人點會係出於衝動」，法官更認為被告在兒子面前侵犯女兒是加刑因素。

被告的妻子亦去信法庭表示已原諒丈夫。律師亦求情指X處女膜完好顯示被告插入不深，被告亦強調從來沒有亦無意在女兒體內射精，但法官稱這都不能減輕對X的傷害。

捉去打靶啦

12歲兒:到我未

點做人老母

有處女膜都唔係處女

摘取器官、放入監獄做基佬肉便器

你老母比狗屌先生到你件on9

搞自己個女

香港幾時有化學閹割

希望有物理閹割，再恢復死刑+笞刑

女人鍾意一個人就會變到事非不分,有幾單類似嘅新聞都係咁

加10分

掉佢地一家返大陸啦屌

由世睇到大點插得落
呢條仆街 正人渣

被告一家於十餘年前先後從內地移居來港。

可能唔係由細睇到大。

鍾乜尻意，驚自己無人養咋

又係中國

途人路過聽到報警

係咪老母未住滿七年

物理肊口化學閹割一齊黎啦

途人

隨時個女唔係佢生

你老味啲濕鳩社工喺呢啲情況反而做唔到嘢 ，
要靠途人發現

途人做得好，屌佢老母呢啲應該打佢一鑊再用cutter 割佢賓周炸熟佢再要佢食返

人格要下賤到去一個咩地步先諗得出未中出過係一個求情因素
點解呢個世界有 d 咁禽獸嘅人

拉埋佢老母坐監啦
原諒佢
驚冇飯食咪入監食皇家飯

可能做社工

禽獸呀新移民

支那狗就支那狗啦

食屎狗， 自己個女都攪
仲要係個仔面前攪
仆街而撚左佢啦

不意外
我記得有單係有戴套都成為求情因素

任由途人發現

仆街獸父:
去強姦~又頭黎一次~
無時無刻都記住扑野，好似狗~

咁好大機會個老母會怪番個女爆出嚟

港男係女都棒做女神係好戇鳩
不過你就好偏激
你係咪男人生出黎?

加你老母咩，on9仔

佢係海富中心果班人

你個腦壞左啊

痴撚線 希望起入面比人打撚死

職業病

今次有冇示意H漫?

你老母比狗屌

新移民
唔俾個老豆屌第時咪又做雞